水泉澳屋內牆壁瘋狂漏水

屌那媽，幾多條毛巾都唔夠用，好多牆都漏緊水

冇事喎

死大陸仔

拍片嚟睇下

阿叔我住寶達十幾年都未試過 港共基建食屎啦

有無人俾風吹爆玻璃

死番支那啦